當年今日 11月9日 柏林圍牆

1989年11月9日東德政府宣布允許公民申請訪問西德以及西柏林，當晚柏林圍牆因故在東德居民的壓力下被迫開放。

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區: